{
    "english": "英語",
    "german": "德語",
    "japanese": "日語",
    "korean": "韓語",
    "chinese": "簡體中文",
     "traditional_chinese": "繁體中文",
     "previous_step": "上一步",
    "start_over": "重新開始",
    "recommended_products": "推薦產品",
    "your_selection": "您的選擇",
     "What is your application?": "您的應用是什麼？",
    "Wind Turbines": "風力渦輪機",
     "What is the application?": "應用是什麼？",
    "Main Shaft": "主軸",
    "What is the shaft size?": "軸的尺寸是多少？",
    "More than diameter 350 mm": "直徑大於 350 毫米",
     "Less than diameter 350 mm": "直徑小於 350 毫米",
     "Where is the encoder mounted?": "編碼器安裝在哪裡？",
    "On shaft (at the end)": "軸上（末端）",
   "Around the shaft": "軸周圍",
     "Blades": "葉片",
    "Other": "其他",
    "Cobots": "協作機器人",
     "Joints": "關節",
   "Does it require functional safety?": "是否需要功能安全？",
    "Yes": "是",
   "No": "否",
     "Grippers": "夾爪",
     "AGVs": "AGV",
   "What is the focus?": "焦點是什麼？",
    "Drivetrain": "傳動系統",
    "Sensor Side": "感測器側",
     "What accuracy is needed?": "需要什麼精度？",
     "Better than +/- 10 μm/m": "優於 +/- 10 微米/米",
    "Incremental": "增量式",
    "Printing": "印刷",
    "Worse than +/- 10 μm/m": "差於 +/- 10 微米/米",
    "What protocol is required?": "需要什麼協定？",
    "BiSS, SSI, SPI": "BiSS、SSI、SPI",
   "Mitsubishi, Yaskawa, Fanuc": "三菱、安川、發那科",
     "Any": "任何",
   "Surgery Robots": "手術機器人",
     "Tools": "工具",
    "Surgery Beds": "手術床",
   "CT Scanners": "CT掃描儀",
    "Sample Handling": "樣品處理",
    "What type of solution?": "什麼類型的解決方案？",
   "Absolute": "絕對式",
     "Linear or Rotary?": "線性還是旋轉？",
    "Rotary": "旋轉",
    "Gimbal": "雲台",
     "What type of gimbal?": "什麼類型的雲台？",
    "Pan-Tilt": "平移傾斜",
    "Roll-Stabilized": "滾轉穩定",
   "3-Axis": "三軸",
    "Exoskeletons": "外骨骼",
     "What is the exoskeleton used for?": "外骨骼用於什麼？",
   "Industrial": "工業",
    "What is the focus area?": "重點領域是什麼？",
    "Upper Body": "上半身",
    "Does it require feedback control?": "是否需要反饋控制？",
    "Lower Body": "下半身",
    "What type of assistance is needed?": "需要哪種類型的輔助？",
    "Full Support": "完全支持",
   "Partial Support": "部分支持",
   "Medical":"醫療",
     "What is the rehabilitation goal?": "復健目標是什麼？",
    "Gait Training": "步態訓練",
    "What type of feedback is required?": "需要哪種類型的回饋？",
    "Visual": "視覺",
     "Haptic": "觸覺",
   "Upper Limb Therapy": "上肢治療",
   "Is fine motor control required?": "是否需要精細運動控制？",
    "Military": "軍事",
    "What is the focus of the exoskeleton?": "外骨骼的重點是什麼？",
     "Load Carrying": "負載攜帶",
   "Enhanced Mobility": "增強的機動性",
    "Does it require terrain adaptation?": "是否需要地形適應？"
}